今日去左政府中央政策局筆試

諗住林鄭講到咁有心要創新俾青年人出一分力
話想搵外向, 識得think out of the box
仲話辦公室都想跟 start up格局刺激創新

原本想像係startup咁個個street smart又有活力

呀, 屌, 今日筆試一入去以為去左老人院
坐我隔離個呀伯兩條眉毛白晒
10個有9.9個毒到hihi
女既個樣似物理鳳凰

雖然唔應該以貌取人
但對住一碌木咁嘅樣, 點會有位諗到野
搵班50歲去創新, 難怪香港愈黎愈落後

諗下都係留返嚮商界私企好過
好搵過政府, 同聰明人交流自己都學到野

你考得入再講

你唔係咁撚天真認為佢真係會請街外三唔識七既年青人下話?
一早內定晒班青年民建聯啦

又擾敵
一早內定建制派新力軍啦，做樣嘅姐